吹到回曬塘既美斯都18球做西甲神射手

呀蘇都16 球

如果正係上連登 應該以為美斯廢到一球都入唔到

計埋政見呢

咁真係回塘喎
但都勁過哂其他人

你睇睇大陸何求d post就知

佢撐加泰 應該勁撚黄

活蛇入黎未 係咪去咗幫老母執骨

條垃圾為一生存樂趣就係出新朗文

你睇西甲一哥比英超五奴㩒住砌，就知西甲根本唔入流。

美斯由頭到尾根本吹出來，連美斯不如。

美斯踢韋斯咸應該比人踢斷腳

佢地都冇睇波

同penaldo 一樣多

美斯hea踢都最强

入唔到波=回晒塘 廢
上西甲神射手= 溫室小花

美斯是原罪

lanzini 之流

季初巴塞大地震成隊未夾好入唔到波就個個笑鳩美斯，係咁捧朗，話美斯場場十二碼入波， 依家上返第三位， 美斯入球去返十八， 十二碼仲少過朗一球

咪又係pedri, 瑞士大哨，丹比利，基沙文carry

季初特登hea踢 到而家上力 其實平時正常有2x球

上場朗哥頭鎚兩球 活蛇j到

屌瑞士大哨 笑左

次次有美斯好野嘅post 就好靜/少正評

連登係咁搞笑 講到美斯唔係球皇 好似個六球金球係假咁